☆我係中共一定好開心，十月一有咁多人同我慶祝生日☆

全球63個城市，23個國家揀正我生日遊行
今舖真係開心到瞓唔著

香港當日都有活動，請大家留意活動風險極高，手足應確保自己有完整計劃，心理生理亦應準備好
只要有一絲猶豫同未準備好（未練好身體/裝備唔夠/覺得今次唔應該出）都應慎重審視自己要唔要上街
和理非亦應該落街幫手睇下有冇野狗，唔好由得勇武手足喺街上活動

推

全城賀中秋🥮

10月1唔係支共生日，係支共奪權紀念日